524整合 524整合 524整合

心理準備
（警世）聽日嘅劇本已經寫好咗

524遊行警方佈防預測

裝備
因應國歌法接近及接近六月，抗爭裝備大整合！！！

（請自行考慮清楚，有咩需要先帶）

報哨注意事項

口號 （基本既呢度唔再提）
口號討論
無清晰既口號 一百萬人出黎只會再次off topic！

議題：國安法
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共
[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

議題：獨立
[獨立英文口號2] One Nation, One Hong Kong！

［口號更改］民族自強，香港獨立

退場
破布袋陣：光速退場大法

（多圖）發夢絲打換裝大法

急救懶人包
[721]杏林覺醒急救懶人包

支援電話
醫療支援電話 // 法律支援電話 // 被捕須知

最後
大家聽日千祈唔好參加非法集會

第一次出post，請賜教。以上只供參考，請自行判斷，各位Be water!

自推

推

push

轉頭見

衣着全黑？